\documentclass[12pt,spanish]{notes}

\usepackage{apuntsfme}

\title{Álgebra Multilineal\protect\\ y\protect\\ Geometría Proyectiva}
\subtitle{Apuntes basados en el curso impartido por Miguel Ángel Barja}
\author{Òscar Benedito}
\author{Ernesto Lanchares}
\author{Miquel Ortega}
\otherauthor{Jordi Castellví}
\otherauthor{Èric Sierra}
\reviewer{Iñaki Garrido}

\titlemonth{Enero 2018}
\thankscomment{La elaboración de este documento no habría sido posible sin los apuntes de Oriol Navarro del curso de Álgebra Multilineal y Geometría Proyectiva, impartido por Miguel Ángel Barja en la Facultat de Matemàtiques i Estadística de la Universitat Politècnica de Catalunya.}

\begin{document}
\makecover

\setcounter{chapter}{-1}

\input{tema_cero}
\input{tema_uno}
\input{tema_dos}
\input{tema_tres}
\input{tema_cuatro}

\printindex

\end{document}
